+++
title = "Официальные лица"
date = 2013-08-10T23:57:11
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21671"
slug = "officials"
aliases = [ "/post_21671",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

**Оргкомитет**



  * Александр Рубин (председатель)

  * Елена Потанина (заместитель председателя, организационные вопросы)

  * Сергей Абрамов (заместитель председателя, турнирные вопросы)

  * Илья Новиков

  * Елена Орлова

  * Мустафа Умеров

  * Азизбек Юсуфов



**Редакторы**



  * Владимир Белкин (интегратор пакета)

  * Елена Орлова (интегратор пакета)

  * Алексей Бороненко

  * Юрий Вашкулат

  * Михаил Иванов

  * Михаил Карпук

  * Сергей Крупник

  * Николай Легенький

  * Максим Мерзляков

  * Евгений Миротин

  * Наиль Фарукшин

  * Андрей Черданцев

  * Александр Чижов



**Ведущий**



  * Сергей Абрамов



**Игровое жюри**



  * Владимир Белкин (председатель)

  * Евгений Алексеев

  * Дмитрий Башук



**Апелляционное жюри**



  * Александр Рубин (председатель)

  * Павел Забавский

  * Леонид Черненко